香港引入國歌法 球迷點應對好？

我先

播外國國歌時 熱列歡呼
播中國國歌時 集體離場

拉晒呀笨

播撚完先叫咪得囉, 重撚落佢面

繼續全場一齊噓
夠撚膽咪塔曬大球場四萬人返差館

最好等佢ban撚哂佢
香港波冇香港人睇先最好笑

本身都無咩人睇

一粒聲都唔出

根本就係 啲人一驚 少咗人咁就可以逐個捉
如果一大班人企硬 你夠疆就拉晒成個球場嘅人 被人咁樣拉 絕對係光榮嚟

班陷家鏟絕對會幾個樣衰嘅黎祭旗

報紙標題: 無業/綜援/黑社會 大球場起哄生事險釀人踩人慘劇

播國歌時背對球場。

最好生得靚仔有米八

唔尊重。完。

不過本港暫時無話唔俾蒙面出街

離場應該唔會唔尊重
話去廁所 去買嘢食/飲應該吹你唔脹

最多戴埋口罩噓
你咪影相拍片囉

最好既方法 就係無反應

因為中國國歌根本唔關我事

基本上係唔會入來捉囉
睇吓依段文你就明

信報 《國歌法》本地立法切忌弄巧反拙 (節錄)
球迷噓國歌，巴塞隆拿比起香港嚴重得多。西班牙的加泰羅尼亞一直有要求獨立的呼聲，最近才舉行過一次導致馬德里中央政府鐵腕鎮壓的獨立公投。加泰首府巴塞隆拿是獨派重鎮，同樣以巴塞隆拿命名的足球勁旅旗幟鮮明支持獨立，於是乎，巴塞隆拿主場作賽之時，球迷幾乎一聽到西班牙國歌《皇家進行曲》便即報以噓聲。那些獨派球迷之所以放膽喝倒采，正正因為他們明白，馬德里拿他們沒辦法，難道一次過把幾萬人捉去控以「侮辱國歌」甚至「分裂國土」罪嗎？

上場波康文署請咗一大班場務叫人唔好嘘
佢地方法係面向觀眾不斷耍手

如果大家跟住佢一齊做，咁就成個場都背向球場耍手
如果場務停止唔咁做，就會好似平時咁繼續噓

全場一齊打喊路
人體自然反應

打喊路會傳染

所以全場一齊打

全場都噓係咪拉哂全場？我就唔撚信喇

其實我覺得d球迷好自私
明知噓左球會會比人罰錢
什至更嚴重的話會閉門作賽
噓少陣洗死咩 好似上面巴打咁講 播完曬再噓啦 佢都吹你唔漲

我都覺得應該要比人強姦完先叫唔好

會拉一兩個告，嚇鳩你地

唔入場咪得囉
你估的人真係想睇波咩

帶口罩吹你唔漲